諗下用咩方式先可以喺宜家呢個階段策略地贏

本人少出post,亦唔係度慣策略既人，我成晚發夢諗緊幾個問題，如果有興趣討論既大家一齊諗下。
當年雨傘同反送中既分別係咩？就係一個係我地要爭取一個新政策，普選框架；而另一個係拉倒惡法。拉倒惡法旗幟鮮明，亦好清楚知道要做咩，就係唔比你開會，你幾時開我幾時圍堵你，簡單易明有力。但要爭取一個新政策，佢就如雨傘一樣，咩都唔做，由你坐，群眾亦唔知做咩好，612果日佢地死要開會二讀，我地可以衝擊，即使比催淚彈衝散都好，都起碼有野做到，但佢宜家唔趕你，由你坐反而易失焦，更易因爲群眾無焦點亦無同一個領袖而亂，要記得坐79日都可以咩都無。
我覺得最好既方法可以將目標仍然定喺立法會開會，焦點係一日爭取唔到我地果三點，就繼續唔比立法會開會，尤其是佢星期五又插明日大愚議案，令大眾知道戰線繼續係立法會會議，而如果我地阻立法會會議，差人亦唔可以唔理，集中，最緊要唔可以讓大家持續坐喺度咩都無，時間一耐比市民屌返轉頭。所以覺得如果我地圍，反而長期佔立法會示威區甚至塞滿添馬公園，好過長時間堵夏愨道，琴日都有司機表示，短時間係支持，但長時間如果手停口都要停，如果去到再爆衝突先霸返夏愨道。但重點我覺得大家諗下，點樣係可以較有效，無啦啦佢唔做任何野又無升級，出師無名；長期無野做佔領道路又影響民生，同埋，我地要爭取既野係絕對長期抗爭，包括真普選，無一個民意授權既政府，始終都係對中央同選委負責既傀儡，所以都要諗下點轉化二百萬人做未來持續力量，例如持續不合作運動？呢啲先long lasting，如終罷工罷課唔可能耐。

Push

林鄭再咁拖落去 啲人出街都無左個目標咁
好快港人就會忘記佢地係想要警察收回暴動罪同撤回修例
宜家有文字上既一句道歉 不小人又收貨又返屋企繼續當自己贏左 但其實乜都無爭取到
三罷唔出黎 其實對政府都無影響
警察唔出黎 比你地繼續和平 咁就變左自己人打自己人 同雨傘一樣
當年就係比自己人話阻住返工 有同工異曲既味道

所以 唉
諗到咁都真係幾灰

係要諗不合作運動
可以諗 長期遊行 消耗警力

push

係灰既，但係有雨傘既經驗亦令我地更明白有咩唔可以做，會輸。轉而做啲策略性既部署，我地同樣都在成長中

要轉化到長時間都可以抗爭到既活動

我發夢見到香港人好曳，今年成過百萬人唔交稅

推，大家覺得點？唔可以咩都唔做，集思廣益